黑洞台看似簡單卻有寓意

你有多大程度認同？